Требуется написать программу на языке C/C++ для ОС Linux, 
которая копирует указанный файл через область общей памяти размером 1 КБайт блоками по 128 Байт, реализованной с помощью подобия клиент-серверной модели.
Задача клиентской части состоит в том, что он принимает от пользователя имя файла в качестве аргумента (не интерактивный ввод)
 и по возможности передает содержимого файла серверной части через область общей памяти.
 
Задача серверной части состоит в том, что он принимает от пользователя имя нового файла в качестве аргумента (не интерактивный ввод)
и по возможности получает содержимое файла через область общей памяти и сохраняет его на диске под указанным именем (переданное имя может являться как абсолютным, так и относительным).
Использовать семафоры следует в классическом понимании (3 функции: занание начального значения, уменьшение на 1, увеличение значения на 1).
Для решения данной задачи нужно решить проблему “Производитель и потребитель”

Вывод сообщений производить на стандартный вывод (stdout). 
После выполнения задачи клиентская и серверная части обязаны завершиться, также доступно аварийное завершение работы частей по сигналу SIGINT.
 В случае возникновения ошибок (например, несуществующий или недоступный файл, отсутствие рабочей серверной части и так далее) следует вывести сообщение 
 с описанием ошибки на стандартный поток ошибок (stderr).
 
Также возможно использование одиночного аргумента “-h”, при получении которого программа должна вывести справку и описание выполняемой задачи, а также автора(ов).
